究竟金牛同雙魚夾唔夾？

佢係雙魚仔，會成日主動關心我
單獨出去嗰陣又會有好多身體接觸
但有時同佢whatsapp又會好冷淡
成日都唔知佢諗緊啲咩

利申：金牛仔

關星座事?

利伸 水瓶仔

參考吓

最撚憎死基佬

你俾張金牛我咪夾囉

一齊咗，你會覺得唔夾
金牛同雙魚價值觀差太遠

利申：雙魚

信星座嘅死弱智學人拍拖

雙魚仔對個個都好好

聽講金牛同雙魚都鍾意扑嘢同瞓教
幾夾

同樣情況 不過係雙魚女同金牛仔
感覺金牛真係好重視金錢
未必係好慳 甚至幾大洗 但佢對錢銀都幾計較

痴線，咁就唔止呢兩個星座夾啦